華為軟件硬件都比人錬住春袋，仲有無得殺出血路成最後贏家？

自主研發

小米都有自己個app store

miui os

做妓院
5G AI Sex Doll
飛機杯技師萬物聯網

自主研發
又贏

功能性電話
賣3310價錢

呢個笑話係咪要笑

唔要春袋咪得囉

dllm全部支那apps, 搵鬼用咩

等閪咩,重有其他大陸廠無比人封殺
幫軍方買料唔難

轉名
唔得賣功能電話
再唔得賣電報機
再唔得養鴿
再唔得賣地耕田

用得android點都會俾人錬春袋

賣leica 相機

搵其他中国牌子做代工買零件同埋組裝
不過呢招就算做都應該係一兩浸
俾美國發現的話
其他有份接單幫手嘅
都應該會俾美國禁埋…

所以美國冇指明係封華為
只係話有安全風險嘅外國科技公司
彈性好大

打手永遠都唔會覺得自己柒

國家有新嘅任務俾任正非，就係要將東莞重新改造成「21世紀版嘅中國性都」

miui 都有名你叫係UI啦 user interface 呀on9
O你老母S咩
skin當OS真係第一次聽

轉做oem
貼牌

口交部：華為倒閉，中國或恐成最大贏家

所以用android aosp亦無問題囉
戇鳩到你咁都諗唔到

真係越係戇鳩嘅嘢你先會諗到
你用過aosp未？
佢乜撚framework都冇，就咁得個殼就可以賣出街
做打手唔該做好啲